# Исследования рынка общепита в Москве для принятия решения об открытии нового заведения

Исследование рынка общественного питания в Москве на основе открытых данных, подготовка презентации.

## Описание проекта
Подготовлено исследование рынка на основе открытых данных о заведениях общественного питания Москвы, визуализированы полученные данные. На основе данных выбрано место для открытия новой кофейни.

## Презентация

<a href="https://drive.google.com/file/d/1RfD_Nc-3vWBi8UTfZ7TqmtAxiVshc809/view?usp=sharing" target="_blank">Ссылка на презентацию</a>

**Инструменты**: `Python` `Pandas` `Matplotlib` `Seaborn` `Plotly` `MS PowerPoint`

_keywords_: `обработка данных` `визуализация данных` `создание презентаций`
